唔使狼狽湊仔 「索媽」陳茵媺著火辣低胸泳衣曬太陽

天時暑熱最適合去玩水，眾女星近日紛紛於社交網站晒水着照呃Like，「星級索媽」陳茵媺（Aimee）都在社交網站開心Share低胸一件頭照！

月初才一家五口去沙灘游水的Aimee，當時老公陳豪（阿Mo）和3個寶貝仔女在場，所以都着長袖防曬衣將心口遮實晒，好保守！不過，昨日（16日）Aimee她上載的沙灘照中，就未見仔女和阿Mo蹤影，不知是否不用狼狽湊仔又無王管，Aimee終於可以打扮靚靚去享受日光浴，穿上Deep V花花一件頭的她大晒34D好身材。

Aimee還留言：「Getting my daily dose of Vitamin "Sea". What did you guys do today? #beachlife #sunshine #positivevibes #vacationmode」。

火辣泳衣

Wa dllm
入嚟張圖係乜撚嘢事
你食屎啦

呢d就有圖

每次見到佢都諗起佢d貓

佢都成日去沙灘喎 上次先撞完佢地

棄貓達人？

正皮係畀仔仔相

屌撚到陳豪瘦晒

之前都覺得佢幾好J
之後見到佢戴銅芯罩就覺得佢好柒 J唔落

假波

兩年抱三

大波星人

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛
6:00pm 放工做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓